[返高登了] 懷念林早信 林早信一定不會del post

連登半年del 左高登幾年的post

...